{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026320?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 엔젤드림펜션(스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせは、3組以上は予約できず、予約人数が追加される場合には事前に連絡が必要です。 また、基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、直接準備する炊事道具の搬入も禁止されています。 喫煙は特定の場所でのみ許可され、無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は控えなければならず、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、料金が間違った場合には自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 予約特典としてスパとジェットプールを楽しむことができ、客室ではIPTVとWiFiを利用することができます。 また、バーベキューパーティーを楽しむことができるスペースもあり、カフェも運営しています。 ペンションへの駐車も可能で、周辺では様々な活動やイベントが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "何組以上の予約はできませんか？",
            "answer": "3組以上の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていっても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、直接準備する炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違っている場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約料金が間違った場合には自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "カフェも運営しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "周辺では様々な活動やイベントが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 644
    }
}